\begin{description}
	\item[S'inscrire : ]	
		Permet a un internaute de devenir membre du site en entrant un pseudonyme et un mot de passe.
	\item[Consulter Catégories : ]	
		Permet à l'utilisateur de parcourir la liste des catégories afin de faire une recherche "manuelle" d'un produit
	\item[Consulter Fiche Produit : ]
		L'utilisateur consulte les informations relatives à un produit.
	\item[Se Connecter : ]
		L'internaute déja inscrit entre son login et son mot de passe afin de de conecter en tant que membre ( ou admin )
	\item[Se Déconnecter : ]	
		L'internaute déja conecté se déconnecte et perds son statut de membre ( ou d'admin )	
	\item[Evaluer un Produit : ]
		L'internaute déja connecté donne une note et un commentaire sur un produit. Il peut également poser une question sur un produit.
	\item[Mettre à jour ses infos : ]
		L'internaute déja connecté met a jour les informations qu'il a fournies au sites.
	\item[Ajouter un produit : ]
		L'admin ajoute un produit dans la base de donnée en passant par le panneau admin.	
	\item[Ajouter une catégorie : ]	
		L'admin ajoute une catégorie dans la base de donnée en passant par le panneau admin.	
	\item[Supprimer un produit : ]	
		L'admin supprume un produit de la base de donnée en passant par le panneau admin.
	\item[Supprimer une catégorie : ]
		L'admin supprime une catégorie de la base de donnée en passant par le panneau admin.
	\item[Supprimer une évaluation : ]	
		L'admin supprime l'évaluation d'un produit ( par exemple en cas de commentaire injurieux, de publicité ou de spam )	
	\item[Bannir membre : ]	
		L'admin supprime un membre de la base de donnée si celui-ci utilise mal le site ( spam de commentaires d'un produit )
\end{description}
