\subsection{Au sein de l'equipe}
				\begin{itemize}
					\item François Maingret (rfk78) s'est occuppé du design du site.
					\item Sylvain Lafon (sylafrs) s'est occuppé du code principal du site.
					\item Thomas Levasseur (sion77) s'est occuppé du JavaScript du site.
				\end{itemize}
			\subsection{Support du code}
				Pour le projet nous avons utilisé plusieurs supports.\\
				Commençons par Github : il s'agit d'un système de partage de fichiers gratuit (si on les laisse opensource) très pratique.\\
				Nous avons aussi utilisé l'éditeur de texte Notepad++ ainsi que l'émulateur Wamp (et Lamp parfois). Cet emulateur, comme l'indique son nom, permet d'emuler sur une machine un serveur Apache/MySql/Php pour pouvoir tester le site en local.\\
				Enfin, un certain nombre d'images, le logo, ou des éléments graphiques de l'interface ont été réalisées grâce à the GIMP. 
		\subsection{Langages}			
			\input{langages.tex}

		\subsection{Bibliothèques}
		
\begin{description}
	\item[AJAX :] Exploité par le JavaScript, il permet de recuperer une autre page et de traiter ces alors que la page ayant appelé AJAX est encore active.
Il permet, par exemple, alors que la page d'inscription est affichée, de demander au serveur si tel ou tel pseudo est utilisé ou non.

	\item[Smarty :] C'est un moteur de templates, il permet de séparer traitement des données et mise en page : L'index va commencer par analyser la requête, et suivant son analyse va appeler tel ou tel template en lui 'passant' des variables qu'il pourra alors utiliser pour l'affichage.
\end{description}
	\subsection{Base de donnée}
	La base de donnée nous a servi à stocker une très grande partie des données du site. Nous avons stocké :
	\begin{itemize}
	\item Les informations sur les membres et les administrateurs
	\item Les produits
	\item Les catégories et les sous catégories de produits
	\item Les avis sur les produits
	\item Les images d'illustration des catégories et des produits.
	\end{itemize}