\documentclass[10pt,a4paper]{article}

\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage{ucs}
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}

\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}

\author{LAFON Sylvain, MAINGRET François et LEVASSEUR Thomas}
\title{Rapport - Bob-Project}

\begin{document}

	\maketitle
	\tableofcontents
	\newpage
	\part{Objectif}
		\input{objectif.tex}
	
	\newpage
	\part{Organisation}
		\section{Introduction}
			\input{orga-intro.tex}

		\section{Structure du code}
			\input{code-struct.tex}
	\newpage
	\part{Le Site}		
		\section{Hierarchie des pages}
			Voici l'arborescence "ressentie" par l'utilisateur :
			
		\section{Une page}	
			Nous avons utilisé des fichiers .css pour quasiment toute la mise en forme du site. Le seul endroit ou nous avons utilisé un tableau est la gestion des membres dans le panneau administrateur. Voila une liste non exhaustive des écrans de notre site avec les différentes "boites".
			
			Menu :

	Le menu a 4 liens principaux : 
	Acheter : Renvoie vers les catégories de produits achetables.
	Louer : Renvoie vers les catégories de produits louables.
	A propos : Affichage d'informations relatives à Brico-Bob.
	Contact : Affiche les coordonnées des administrateurs du site ( et du service 	client par exemple ).
	Le menu est aussi déroulant lorsque l'utilisateur survole "Acheter" et "Louer", 	ce qui lui permet d'accéder directement aux catégories de produits.
	
	Catégories - Sous catégories :

	Une catégorie ou une sous catégorie peut contenir soit d'autre catégories, 	soit des produits. Il est donc techniquement avoir une arborescence comme ceci par exemple :
				
	Fiche produit :

	La fiche produit contiens les informations relatives au produit, les liens pour l'acheter ou le louer, et les avis des utilisateurs.
Chaque utilisateur peut ajouter un commentaire et "noter le produit", un peu comme sur un blog. Le formulaire d'ajout d'un commentaire se trouve en
bas de la page fiche produit. 
		
	Coups de cœur :

	Les coups de cœur sur la page d'accueil représentent des produits à mettre en valeur, qui sont par exemple le dernier produit ajouté dans la base de donnée afin d'en assurer sa promotion
		
	Panneau d'administration :

	Lorsque l'administrateur se connecte, il a accès au panneau d'administration. Ce panneau lui permet plusieurs choses comme cela est expliqué :
			
			
		\section{Un formulaire}
			Les formulaires sont pour la plupart de type POST, seuls ceux de recherche sont de type GET pour pouvoir, à partir du lien refaire la recherche.\\
			Alors que les pages sont généralement appellées avec \$\_GET["page"], les formulaires appellent index.php avec \$\_GET["action"].\\
			Pour se connecter, on cliquera sur le lien : index.php?page=CONNEXION et le formulaire (qui s'y trouve) appelle index.php?action=CONNEXION
		\section{La sécurité}
			Certains formulaires sont controles par JavaScript (avec Ajax, parfois), mais le réel controle se situe au niveau du php.\\
			Les informations que le client entre sont sécurisées pour la faille XSS, mais pas celles des admins, qui ont loisir d'injecter des scripts CSS/HTML/JavaScript sur certaines descriptions.\\
			Nous estimons que l'administrateur est digne de confiance pour ne pas tenter de prendre des informations du site sur un serveur distant.
	\newpage
	\part{Fonctionnalités}
		\section{Utilisateurs}
			Les utilisateurs peuvent commenter un produit une seule fois, mais peuvent répondre à un commentaire autant de fois que nécessaire.\\
			Ils peuvent effectuer des recherches sur le nom et les attributs (comme le prix) d'un produit pour pouvoir plus tard, l'acheter ou le louer.\\
			
		\section{Administrateur}
			L'administrateur est un utilisateur ayant le privilège d'acceder au panneau d'administrateur qui permet, à l'aide de php de manipuler la base de donnée.
		
		\section{Catégories}
			Les catégories possèdent catégories et produits, nous pouvons très bien avoir une sous-sous-sous-sous-sous-sous-sous-sous-catégorie contenant aucun produit, c'est possible, c'est à Brico-Bob de bien gérer cela.\\
			Le mieux étant de creer des catégories de catégories et des catégories de produits seulement, selon moi.
		\section{Flexibilité}
	
			\subsection{Changement du design du site}
	Si le client veut changer le design du site, il suffira de changer les fichiers .css ainsi que les images dans le dossier img. Par exemple pour changer les couleurs, la commande "remplacer tout" de notepad++ permettrait de changer les codes hexa assez rapidement.

\subsection{Type de matériel}
	Si le client veut que son site soit conçu pour une taille d'écran bien précise, il faudrait alors changer la taille de la page dans les fichiers ,css ainsi que d'agrandir certaines boites grâce a la propriété CSS width.

\subsection{Changement du contenu}
	Notre site est adapté au cas ou on voudrait changer son contenu. Si le client ne souhaite plus vendre de produits de bricolage, mais de l'électroménager.
Il suffirait de changer les noms des produits, catégories et de changer quelques images pour coller avec le nouveau thème du site.	

	\section{Portabilité}

\subsection{Différents navigateurs}

	Notre application est fonctionnelle sur les versions récentes de Google chrome, internet explorer et Firefox. Le site fonctionne également sur des versions un peu plus anciennes, par exemple sur IE6. ( Nous n'avons pas utilisé de HTML5 ). La différence est que les navigateurs un peu anciens ne reconnaissent pas certaines propriétés CSS3 utilisées par exemple box-shadow ou les effets de dégradé. Cependant, nous avons fait en sorte que l'affichage reste "décent", même si le site sera quelque peu moins beau.

\subsection{Javascript}

	Si le visiteur désactive le Javascript, le site ne sera pas moins fonctionnel, seulement, certains menus seront légèrement moins intuitifs et beaux. Il devra par exemple re-remplir tout le formulaire d'inscription si il fait une erreur mais cela ne changera rien au fait que l'inscription se déroulera normalement.

	\newpage
	\part{Conclusion}
	En conclusion, la partie vitrine du site est entièrement fonctionnelle ( la gestion du panier ne faisant pas partir du cahier des charges ). On pourrait toutefois se projeter dans l'avenir et envisager diverses améliorations telles que :
Mettre plus de publicité internes pour inciter le client à acheter des produits qu'il n'avais pas envisagé.
Mettre les « produits relatifs » sur une fiche produit, c'est à dire une liste de 3 ou 4 produits qui entrent en interaction avec le produit sur la fiche. Par exemple sur la fiche d'une perceuse des liens vers des forets différents et complémentaires.
Un système de newsletter pour tenir le client informé des nouveautés et des promotions.

\end{document}